入機場

可以不合作運動

但唔好出手打人

除非自保

唔好比位人入